★笑死！支那車禍大全集！

好仆街，但係

睇到好撚興奮

rip into pieces

其實強國同俄佬不相上下，啲人一樣亂咁嚟！

冇野爽得過睇支那人死

呢d叫謀殺

一開頭 三個細路係路中間玩 真係抵鳩死

x2

rip支蝗，不了

地獄鬼國

replay左果三個細路好多次

炒得仲勁過電影特技

正宗睇一次笑一次

睇到o嘴 多過笑

rest in piece

屌我都覺得呢個好恐怖

咪又輪迴返做支那人，無限loop

強国表現

控制人口

全部GTA 式死法

點解全部都冇血

唯一美中不足既係聽唔到d支那豬既慘叫聲

假架

重要D車咁炒法都唔燒唔爆

大部分都係因為班on9唔睇路

兩分三十秒個架馬車笑到

一路睇一路笑

減壓一流

睇戲咩爆
跳樓血都未必巴巴聲爆哂出黎啦...

好撚high

more

諗住入黎睇下啲支狗亂沖燈俾人車死
睇咗頭幾秒個3個細佬頂唔住即刻熄咗

下 支那蝗黎咋喎

有個shot係觀潮而唔係車禍

有冇巴士成架炒等車乘客 ?

點解大陸車禍特別on9個撞法
第一段我諗係得大陸先有
3個on99係停車場地下玩 無大人
之後個司機又柒柒下照車埋去
想點？

好好睇

有無多d

天有眼

呢個真係戇撚鳩
屌幫司機睇位都唔係企正車尾掛

成個國家根本黐撚線

我哋城巴都唔差 直路鏟上石壆 仆街廢老

Rip

Driver---Superman

開住呢首bgm睇直頭無敵

有啲直頭突登車埋去

冷的血液會凝固(好似係)

lm

見識過支那人普遍危機意識過低
所以成日好多意外

倒車個個夾到頭都扁埋

rips